宋芝齡：Bravo, HK Police! ，條友係咪有病

回覆comment完全唔要臉，離曬譜。

狙擊佢啦屌佢老母
唔洗俾面佢呢個八婆

人哋做緊韓國投資移民生意呀!

相由心生
佢真係好醜陋
唔出聲完全無人會記得佢

人地可能去左現場又同你講咩

依家仲晤落力奶共 邊有得撈
呢啲垃圾暗星

遵理 X 勝利韓語
認住呢間野

呢條友好似好多門生意
韓語學校移民公司韓國菜都有

推條臭閪上位